相約一齊瘋狂支持扑野家

作為有良心既扑野家代理
我地緊係要支持
大家要相約去一間扑野家 以支持良心代理

push

[正撚量] 到底有冇暴動呀屌？